有無屯門人聞到有啲燒臭膠味？

聞到有啲頭暈頭痛

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

東涌有。。

前日定琴日荃灣有。。。

安定嗰邊好似話垃圾站著火

垃圾臭都好過tg 即刻舒服咗

sorry 睇返原來安定係星期五
頭先晚上8點50分係屯門大會堂雜物自燃